靚仔同毒撚就算做同一樣野都完全係兩個效果

有冇人可以講下點解

肥婆追撚含同明日花追撚含都兩回事啦
有咩好解釋？

有冇人知喜茶好冇飲

駁唔到

唔直接答你
用例子答你
supervisor玩電話睇波冇人理
team leader行過笑笑口r水吹傾波
clerk仔只係擺部電話上檯（因為有時要查野而公司機乜都block哂）
就俾team leader省到飛天喝佢收埋部電話佢
自己參透下

巴仔就係clerk仔

你做女嘅你想俾靚女強姦定欣宜強姦?

叔叔，你個例子好似直接就定義著靚仔就一定是supervisor，毒撚就一定是clerk仔....

又話有錢就得
月入六萬既地盤佬都輸比月入萬七既空少
咩原因？

月入6萬果啲唔係地盤佬啦 工程師黎 點會輸比空少 空少依家都唔只萬7喇 加加埋埋 勤力小小既空少都兩萬尾三萬頭啦

身邊朋友真人真事
日日開工半既樣衰地盤佬 三十日返足晒
樓都買埋

都輸比萬七蚊靚仔空少
屌你老母又話有樓有高潮既!!